大家點睇d男人老狗當街當巷幫女人拎手袋

如題 求絲打解答 好想知d女人心態係點 無論你支持唔支持好

正評:好心d男人比d骨氣喇
負評：人地鐘意攞關你撚事咩

如果女朋友個袋重 幫手拎下又唔介意既

你呢 你有無拎過

就係成日都同條女嘈呢過問題 所以想睇下其他人其實點睇

但有d明明唔重嘅細袋仔都想我拎到底係咩為乜

咁個d真係睇唔透

男人拎女人袋好柒好肉酸 冇男人尊嚴
好心唔好咁樣奴役男人啦

利申：就算個袋好重都唔會要男友拎，衡量過自己拎到先拎出街；買多左野好重/唔舒服真係要男友幫手就拎部分物品俾男友袋住

我都係咁諗但個post竟然負評多過正評但又冇乜人講下點解 d人係咪驚比人圍插

巴打，我有時唔舒服男友都會幫手拎袋，所以我會帶環保袋/叫男友揹背囊，啲手袋就可以一野塞入背囊環保袋度拎就冇咁肉酸

不過有時啲女有啲佔有心理，想你拎住佢個袋好似好威威有條仔幫佢拎袋，你睇下你女友係真心需要人幫手拎袋定想威威先

重先會幫手拎，理撚得人地點睇
輕嘅最多放入自己個背囊/袋

我自己就好睇條女咩心態，如果佢覺得老撚馮，下下都裝勁多無謂野，我就會屌鳩佢，唔幫手拎

條仔自己情願問洗唔洗幫我拎/ 真係攰會問下可唔可以幫我拎陣 然後好快拎番

手袋其實可以有幾撚重 ?

唔覺有問題
攰果陣女朋友咪一樣會幫拎公事包
互相幫助姐

攞手袋又唔係攞足成程又唔係老撚奉 有咩問題